以彼之道，還施彼身

大家今日見到班藍屍曬馬
由得佢，因為香港有言論同集會自由

外圍示威者如果郁手搞我地嘅手足
我地要控制好情緒
前線嘅盡量唔好受傷
後排嘅拎超部電話
影低多啲所謂和平示威嘅藍屍究竟對意見分歧者做啲咩事

最後記住一齊上一齊落
小心自身安全
留得青山在

點解要捱打？

唔係捱，係避

+1

智取，唔好同班藍絲暴徒一般見識

現場畀人圍點避？

保護好自己先，就算出手都係出於保護自己嘅情況下去做
總之唔好輸輿論
今日對面出黎
做得好嘅我地可以比到人一個對比